有冇人隻貓都試過屙唔到尿？

我隻貓仔兩歲，係初二嗰陣開始成日lam屙尿嗰度同屙唔出，得好少。我係初四（3日前）帶咗佢睇醫生。

因為睇開嗰間無位所以睇左另一間，上網都無咩負評。個獸醫講係有少少發炎，同埋尿入面有少少晶石，但唔嚴重，佢開左3日止痛藥同尿道放鬆藥。我已經立即跟醫生講轉咗處方糧，隻貓睇完仲係有精神同玩，係叫少咗。我原本係驚過年打麻雀聲嚇親佢，或者有人嚟嚇親佢。佢好細膽，呢兩日已經無打麻雀。佢雖然屙唔返以前咁多，但都有屙到一半。

但佢今朝係砂盤踎咗三分鐘都屙唔出，佢應該好急想去，但點都屙唔出。有冇巴絲都試過呢啲情況？你地點幫貓貓屙尿？？佢睇住都精神，我使唔使帶佢睇多次其他醫生定再等下？

即刻睇醫生！！！
應該要即刻做手術整走d 尿石
以後長期要食c/d

要轉做c/d 罐頭 唔好食乾糧
你隻貓貓9成9係仔仔，又成日唔鐘意飲水
加部自動飲水機睇下吸唔吸引到佢興趣飲多小小水

係呀
快d睇啦
見到隻貓咁好心痛
醫生有方法幫佢放尿

你搜尋胖胖貓雜貨店買e隻藥俾貓貓食，就係獸醫開俾你果種尿道放鬆藥，佢可以當保健品食，我d貓如果一痾血尿或痾唔出我就會餵，因為屋企有兩隻貓都有尿石問題，做過手術，e隻藥我長期有買黎看門口，好有用。

如果食完情況無改善就真係要盡快帶佢睇醫生！醫生我都有推介，不過係屯門，我2隻貓做尿石手術都係搵佢，好用心，價錢又公道，唔會亂收費。你搜尋景峰獸醫，我睇開黃醫生，而且間野應該係黃店黎添。

可能係自發性膀胱炎，
去睇醫生睇下有冇塞，嚴重嘅都要做手術通以啦

即 時 睇 醫 生！
快啲同佢放尿
嚴重會爆膀胱架

幾年前 我隻貓無端端屙唔出尿（出出入入貓砂盆但冇野屙）我呀媽即刻帶佢去獸醫到做body check ，驗完醫生話身體好正常，乜石都冇。醫生話似係心理問題先咁，問我哋近排屋企有冇咩大嘅改變，例如裝修之類。 個陣我啱啱去左外國留學，平時隻貓好痴我，所以可能因為咁，之後過左一 兩日佢就正常返

立即去睇醫生呀

你快啲帶佢再睇啦，貓屙唔出尿係急症嚟

係我講得唔清楚sorry3日前睇醫生嗰陣已經照過膀胱，驗尿。嗰陣話膀胱無石，係有小小發炎，佢開左止痛藥同尿道放鬆藥。個衰仔入袋睇醫生嗰陣有嚇到屙左好大一督係尿墊。我今朝早有㩒下佢肚仔，佢又無避無叫。琴日上午有屙到返正常一半。跟住今朝突然好急又屙唔到大大督，滴到一兩滴咁。但佢無lam屙尿嗰度。診所10點先開門，會陣間會call診所。

佢本身都會飲水，但唔會飲得好勁，屋企嗰個已經係飲水器。所以我擔心係之前啲麻雀聲驚親佢，驚佢長期會咁。巴絲係點樣令隻貓貓放鬆返？係咪一定要噴費洛蒙？

謝謝推薦。你嗰兩隻係咪食完就屙得返正常尿量？定都係會慢慢由滴變返大督咁？

打電話返診所講返隻貓咩事先啦
應該係即刻帶隻貓返去

貓柯唔到尿急症黎架，隨時死，仲上黎拖
快啦仆街

sry 發雞盲睇唔到你話診所10點開，會開call診所

唔緊要我自己都好驚度秒如年咁

基本上食完當日已經會正常番

診所點講？

btw, 貓貓食野飲水正唔正常
以前獸醫教我貓貓飲得小水 或者脫水就俾d low sodium 雞頭雞湯佢飲

食乾糧定濕糧
純乾糧飲多多水都冇用

Ee 網上review 幾高分

我得一隻貓鐘意飲水
仲有一隻衰到唔飲水 (好彩佢係女 唔易有尿石）
所以就算d 貓唔鐘意我罐頭溝水，我都差唔多餐餐係罐頭溝水俾佢地 吹咩